如何面對最熟悉的同事離職?

19FG，我同果位同事係差唔多時間入職。因為我地年紀相近，共同話題比較多，所以好快熟絡。返工會一齊食Lunch，無所不談。

前排公司有調職安排，佢唔接受，選擇辭職。我好明白佢的決定，但都好傷心，覺得宜家係公司好孤單。

想問下大家有冇經歷過?有冇巴絲分享下點捱落去

少年你太年輕了，遇多幾次就會習慣

同埋如果同位同事做到朋友，離職之後會更好

自己做老細請佢咪得

返工返耐咗你就慣
如果做到朋友就keep住，同事變到真朋友其實好難
真心fd都會希望對方有更好嘅出路嘅係咪

第一次遇到知道佢辭職當日，我返到屋企忍唔住喊左出黎

無錢

冇錯，都有同事變朋友既

成間公司，我淨係當佢一個係真心朋友

通常大家分開之後就唔常聯絡
發現返工咁friend只係圍爐 無左返工呢個話題就無咩野講
當然 少數會做到真正朋友

可能下個會更好

習慣下
人總有離別，你以後諗返佢可能只係你人生嘅過客

反而辭左仲多左野講

佢話如果我約佢食飯，佢一定會出。希望唔係呃我

如果相處到 離左職後當識個朋友 可能仲好

關你撚事咩

Resign 左
以示抗議

你以為好friends ，其實係一種社交技術。
朋友啫，你肯做付出個個，邊個唔肯同你做friends 喇。

天下無不散之筵席，好快就會慣

好似幾有道理

冇既 返工係咁 睇錢 睇前景 好多野考慮 識唔識朋友 未必係佢所追求 有就當bouns 啦

用工作麻醉自己或者轉工 我之前都有個同事辭職 雖然識咗半年 但佢好似家姐咁成日請我食野 放工都會一齊走一齊傾計又會同我講點做好d點樣升上去 但佢走之前都沒同
我講過 直到last day我先知

我個陣都好灰 我當佢朋友但佢唔同我講佢last day之後返邊度都沒同我講 就算到依家都沒reu 但同其他同事有

個陣真係灰咗 我都諗緊究竟我應該要點睇同事 係朋友？定同事？ 我到依家都諗唔到 就算交換電話又如何 始終都係過客 都唔會再有交流

好平常
佢辭職又唔代表你地以後唔聯絡

過多幾年就慣，總有人入職離職

當初fg啲同期都走曬
初初都唔係好慣冇曬啲飯腳
不過走左之後仲fd 有一齊去過旅行添
唔做同事都可以做朋友珍惜緣份